on9問題：關於之前用開嗰張學生八達通

之前用開我張學生八達通係收緊成人價嘅時候，
入咗落自己部電話apple pay度，我唔想拎返出嚟，
我可唔可以重新再申請一張新嘅學生八達通？

Up!

有電話打你唔問問連登仔
2266 2222

Hey!我真係唔知有電話打

Btw 唔work wo，得廢話講

今日星期日唔開工呀 聽日再打過啦

好！唔該巴打！

唔洗客氣

醒目

Sor 9 太叻